% chktex-file 10
% chktex-file 9
% chktex-file 12
% chktex-file 36
% chktex-file 8
\documentclass[openany]{scrbook}
\usepackage{verse}
\usepackage{microtype}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage[perpage]{footmisc}
% \pagestyle{scrheadings}
% \lofoot{Smart Alec Publishing} 
% \cfoot{\thepage\ /\pageref{LastPage}} 
% \cfoot{\thepage}
% \usepackage[hidelinks]{hyperref}
\setdefaultlanguage{french}
% \usepackage{ebgaramond-maths}
\setmainfont{EB Garamond}
% \usepackage{csquotes}
% \usepackage{enumitem}
% \MakeOuterQuote{"}

\usepackage{footnotebackref}
\usepackage{xcolor}
\hypersetup{
	colorlinks,
	%linkcolor={red!50!black},
	linkcolor=blue,
	citecolor={blue!50!black},
	urlcolor={blue!80!black}
}


% \deffootnote{1.5em}{1em}{%

%   \textsuperscript{\hyperref[\BackrefFootnoteTag]{\thefootnotemark}}\,%

% }


\title{Les Contemplations}
\subtitle{Livres IV-V}
\author{Victor Hugo}
% \titlehead{Livres IV-V}
\publishers{Édition avec dossier}

\KOMAoptions{
	% fontsize=11pt,
	% paper=a4,
	paper=22.25cm:13.375cm,
	% paper=17.8cm:10.7cm,
	DIV=calc
	% pagesize=pdftex
	%cleardoublepage=plain,
}

% \newcommand{\attrib}[1]{%
%   \nopagebreak{\vspace{2ex}\raggedleft #1\par}}

\newcommand{\titel}[1]{
	%\poemtitle*{\chapter{#1}}
	\chapter{\centering #1}
	\lohead{#1}
}

\newcommand{\gedicht}{
	\begin{verse}
	\poemlines{5}
	\setlength{\vrightskip}{-3em}
	\verselinenumbersleft{}
}

\newcommand{\one}{
	« Pure innocence ! Vertu sainte ! »
}
\newcommand{\two}{
	15 février 1843 | 4 septembre 1843
}
\newcommand{\three}{
	Trois ans après
}
\newcommand{\four}{
	« Oh ! je fus comme fou… »
}
\newcommand{\five}{
	« Elle avait pris ce pli… »
}
\newcommand{\six}{
	« Quand nous habitions tous ensemble »
}
\newcommand{\seven}{
	« Elle était pâle, et pourtant rose »
}
\newcommand{\eight}{
	«À qui donc sommes-nous ?… »
}
\newcommand{\nine}{
	« Ô souvenirs ! printemps ! aurore ! »
}
\newcommand{\ten}{
	« Pendant que le marin… »
}
\newcommand{\eleven}{
	« On vit, on parle… »
}
\newcommand{\twelve}{
	À quoi songeaient les deux cavaliers dans la forêt
}
\newcommand{\thirteen}{
	Veni, vidi, vixi
}
\newcommand{\fourteen}{
	« Demain, dès l’aube… »
}
\newcommand{\fifteen}{
	À Villequier
}
\newcommand{\sixteen}{
	Mors
}
\newcommand{\seventeen}{
	Charles Vacquerie
}
\newcommand{\eins}{
	À Aug. V.
}
\newcommand{\zwei}{
	Au fils d’un poëte
}
\newcommand{\drei}{
	Écrit en 1846 | Écrit en 1855
}
\newcommand{\vier}{
	« La source tombait du rocher »
}
\newcommand{\fuenf}{
	À Mademoiselle Louise B.
}
\newcommand{\sechs}{
	À vous qui êtes là
}
\newcommand{\sieben}{
	« Pour l’erreur, éclairer, c’est apostasier »
}
\newcommand{\acht}{
	À Jules J.
}
\newcommand{\neun}{
	Le mendiant
}
\newcommand{\zehn}{
	Aux feuillantines
}
\newcommand{\elf}{
	Ponto
}
\newcommand{\zwoelf}{
	Dolorosæ
}
\newcommand{\dreizehn}{
	Paroles sur la dune
}
\newcommand{\vierzehn}{
	Claire P.
}
\newcommand{\fuenfzehn}{
	À Alexandre D.
}
\newcommand{\sechzehn}{
	Lueur au couchant
}
\newcommand{\siebzehn}{
	Mugitusque boum
}
\newcommand{\achtzehn}{
	Apparition
}
\newcommand{\neunzehn}{
	Au poëte qui m’envoie une plume d’aigle
}
\newcommand{\zwanzig}{
	Cérigo
}
\newcommand{\einsundzwanzig}{
	À Paul M.
}
\newcommand{\zweiundzwanzig}{
	« Je payai le pêcheur qui passa son chemin »
}
\newcommand{\dreiundzwanzig}{
	Pasteurs et troupeaux
}
\newcommand{\vierundzwanzig}{
	« J’ai cueilli cette fleur pour toi… »
}
\newcommand{\fuenfundzwanzig}{
	« Ô strophe du poëte, autrefois… »
}
\newcommand{\sechsundzwanzig}{
	Les malheureux
}

\usepackage{tocloft}
\renewcommand*\cftpartnumwidth{9em}
\renewcommand*\cftchapnumwidth{3em}

\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}

%\usepackage{chngcntr}
%\counterwithin{chapter}{part}

\makeatletter
\@addtoreset{chapter}{part}
\makeatletter
